袁國勇個口罩成隻傻鴨咁撚樣

笑撚死我

巧打意

幾搞笑

鴨鴨鴨鴨鴨～

呢隻藍絲成日做假膠野

袁老鴨

人地點睇都係高超鴨囉, 樓主就傻鴨

肺炎初期搶口罩果時有上過amazon睇過呢款口罩，果時賣既口罩全部係合規格口罩黎。

呢隻N95同級

仲有隻有塊膠片遮眼既口罩，價錢比普通既貴，但係當時考慮一下就就俾人買左lu。

3m都有出類似
N95 vflex 9105

笑到仆街

office笑到仆街

袁國勇 許樹昌 何栢良 梁卓偉

梁子超 張竹君 徐德義 陳勁松

成班專家煩到西

人地cosplay 梗

教授

傻鴨勇

幾得意